［屌你］今晚咁大件事點解冇人講？

From 蘋果日報

這一夜，他們點起燭光，要求政府撤回《逃犯條例》、成立獨立調查委員會、重啟政改，亦即民間提出的主要訴求，也為香港這個家園祈禱。

#逆權運動
【燭照黑暗見真相 天主教徒遊行終院 為港祈禱】

【深水埗黃金商場拒交CCTV片 連登仔大讚法團「真勇猛」】

【退休「二哥」劉業成料重返警隊 傳北京欽點「止暴制亂」】

【8.10「光復黃大仙」大埔遊行 警兩場都反對被轟打壓】

==============
《蘋果動新聞》只限升級壹會員閱覽
🍎 新聞有價，立即$3訂閱：

推

Push

無教徒喺連登宣傳嘅

係完全冇宣傳

始終連登非主流媒體
同時證明宗教團體嘅力量係不容忽視

其實我都好想參加
但係真係冇宣傳

Sooo sad

教會無宣傳咩？

二哥返黎
有冇可能召喚韓農對陣

岩岩放工睇facebook都睇到
好似真係無宣傳咁
但真係好感恩一班教會人士由6月開始支持到大家走到今時今日
好多次都有佢地在場先阻止到有機會發生嘅驅散行動
希望下次多啲宣傳
本人無宗教信仰都一定會去支持

幾勁 呢到以外都有人發起緊而呢到唔知 班狗淨係MON 連登中唒計
我地都唔知 班狗點會知

驚覺自己真係同溫層咗

小心同溫層效應，連登唔係全世界

收得咁密
唔係耶青 真係收唔到風

push

你地日日鬧人仲有邊個會上黎

仆街連登一d宣傳都冇

所以我地真係一直自己打緊飛機

唔該大家唔好再打飛機

完全唔知

無在社區宣傳都搵到咁多人

真係冇人講
多謝佢地, 特別係聖詩團

宗教號召力唔好睇少

佢地有自己嘅社區

希望連登嘅巴絲唔好再自己打飛機

推

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

唯有多謝佢地一直同香港人同行

各位，之後啲遊行到只係會有「反對通知書」

大大打擊和理非嘅入場門欖，因為遊行= 非法集結

教會係時候做嘢，舉辦宗教活動！集合和理非力量！

我諗黑警唔敢反對教會掛，打壓宗教集會好大件事

睇蘋果先知

耶青表示今晚堅多人

想信半日耶穌都唔得

推吖

屌我完全唔知

當年韓農都係因為世貿有損自己利益
先至嚟香港抗爭
佢哋都係一班利益行先嘅人
無緣無故點會同你癲

教徒=純種100%和理非

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

會唔會派出十字軍？

真係唔知

主有愛

推！

係！！岩岩先係apple見到
多謝哂各位愛香港既教徒！

[極度緊急]抗爭成也連登 敗也連登

💪💪💪推

有見過宣傳 一次

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！
有好多like

其實有出poster, 不過冇人擺上連登...好似

PUSH

巴打follow 香港天主教正義和平委員會 啦！
可以email info@hkjp.org 入email subscription list

入面應該好多戀童強姦犯

推呀

天主教係少宣傳啲 我今日去嗰陣都冇諗過咁多人

我下次會放poster嫁啦

推
完全唔知

你諗多咗

之後好似都仲有個基督教加天主教嘅集會
不過顧咗聽日先
大家聽日機場見

Sing Hallelujah

去到終點唱咗十次Sing hallelujah to the Lord啲人都未到齊

[最終戰術] 如何兵不血刃做低政府

證明連登只係喺度圍爐炸
我地一定唔可以再喺度打飛機
要做其他渠道宣傳

我知道今晚有但唔記得左去
好內疚

香港人真係好威

弟兄

罰你下次幫手係連登幫手post poster

耶穌快d打救我地

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！

sing hallelujah to the lord

推

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

we connect!

有同感

[意見] 口號？港獨正名？影相？狗狗記者會？

主能夠

兄弟爬山 各有各做
冇宣傳？
證明同溫層現象係真實存在！

基督教加天主教
今次真係we connect
連suppose一定唔會一齊嘅都gather埋

中哂~

好慚愧
點解我今晚留係連登冇connect其他同路人

Fb ig都冇見過

反送中活動日程表（每日更新）

連登唔知都咁多人
唔好再次次都屈9 連登

Shalom my friend

係連登冇宣傳過啊...
即使文宣都見唔到咁款
宗教力量真係好強大，一嚟唔洗不反對通知書 二嚟班狗唔郁得佢哋 三嚟貓連登記招宣傳都有咁多人出

！完全唔知！

好感動

有呢個基督教搞嘅 有天主教徒參加

推！同路人加油

Popo 開路的，有不反對通知書

好滾動真係好落力

多謝佢哋行動

多謝所有宗教朋友

推
真係唔知有呢單嘢

如果冇宣傳點解會有人去?

宗教力量 其實可以好好 用

單係浸信會就有9萬個會員

推！！！！！！！！！！！！！！！！！

推 唔好當冇事發生過

佢地真．和理非應該唔想又變成警民衝突
唔擺上嚟都好合理嘅

完全唔知有件咁嘅事 知一定跟埋去

堅唔知

星火燎原

推
但係完全唔知今晚有

神神祕祕，真係發生過？

真係唔知道
謝謝

真係無宣傳

pish

多謝宗教界發聲!

有youtube喇！！！！！！！！！！！！

光復香港

真係完全唔知

所以等你講我咪知
係fb碌左3 4小時都冇人講，但一上連登就見到你！
香港加油！

笑左

pusg

Up

老豆搵仔X旅行X太空卡XVPNX外賣網X宵夜X生日日期

冇人知既

推一推 多謝佢地

感謝教徒嘅付出

辛苦晒各位教徒

擺上唔同平台，除左可以多啲人知道，多啲人參加，仲可以比其他平台嘅人知道，其實大家係有同行者的
其實7月都搞過一次，係皇后像廣場嘅祈禱會。

完全唔知道有

加強文宣，避免跌入同溫層

但一入夜啲三毛分化Post 就浮曬上熱門，好難頂

點解連登可以完全冇 post .....

我唔啱
我本來想擺 後尾唔記得咗
之後有活動嘅話我會擺返
利申：今日有去 唔係教徒

#xm

多謝宗教團體既敢言發聲

其實耶青每星期六都有活動上禮賓府

只係冇人推

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

- 分享自 LIHKG 討論區720 -- 政府山 基督徒集結

- 分享自 LIHKG 討論區[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

感謝主

真係唔知
btw好多謝佢地肯行出黎
（可能我地真係對出面其它溫層，真係接收不足）

沒有警察的集會是和平的

同溫層效應

真係依家先知

推 今星期六都有

sorry, 真係睇唔到
下次mon下你d post先

大把教徒勇武

發夢見到

goo

咩事 咁多人出黎都無post

好似逢星期五晚都有...天主教的
都係遮打去禮賓府
沿途會唸經
我搵唔番啲poster

多謝佢地

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

聽晚會出post

我要「嘉年華」！前車可鑑，請不要歷史重演

和理非繼續齊齊做文宣
勇武派繼續裝備 upgrade

齊上齊落，各自爬山

五大訴求 環環相扣

不分化，不割蓆，不篤灰

Thanks! Push !

教會好波push

We connect
唔理你地係咪耶撚，呢一刻我都想大大力錫你地春袋

哇 尼一刻先知

耶撚

真網絡孤島, baby kingdom一早收到風

自省，連登不是全部。
要多啲出去行下同其他人交流

如果教會真係冇揚出來宣傳，而聽新聞報導，似係香港教區對事件表態

呢個真
睇連登同自己朋友傾計覺得全部都同路人
但其實行一行屯公就發現自己活係同温層

多謝天主

pushh

up

竟然無人知？

證明連登而家嘅同溫層效應非常之大

「幫幫手推一推」黑警唔單止搜身時恐嚇市民 仲要強光照市民對眼！ | LIHKG

原片：

有乜野必要同理由對市民使用強光照住佢對眼？呢個行為有咩意義同對工作上有咩幫助？

強烈要求黑警回應點解要用惡劣 粗暴 令人不適嘅態度 語氣 行為 去對待配合黑警工作嘅市民！

幫手派出去 推上報

今次拍片者冇事 下個好難講

冇宣傳都可以咁多人 知咩料啦

唱聖詩

港共將如何贏得今次運動

好似連fb都唔見有人share，係咪太同溫層

唔好只在連登睇野
出去感染下其他人
fb新聞page多留言 多like同路人
輿論 文宣大家一齊做喇

【8.23 基督徒集會】
鹽和光 為公義 誓同行

日期：23/8/2019 星期五
時間：19:00 - 21:00
地點：中環遮打花園
內容：唱詩祈禱、嘉賓分享
*歡迎信徒(新教與天主教)與非信徒參加

我們是一群愛護香港及關心社會的基督徒，自香港政府提出逃犯條例修訂案至今，香港人發起遊行、集會、不合作運動等行動，向政府表達訴求以及為公義發聲，不少基督徒亦以個人名義參與其中。從Sing Hallelujah to the Lord開始，我們歷經政府漠視民意、警察濫權濫暴、鄉黑襲擊市民，亦見香港人在患難中仍然守望相助，在不同的崗位上堅持到底，誓要軟化當權者頑固的心。面對香港的現況及前景，香港人憂心忡忡，香港人惶惶不安，香港人傷心失落，但香港人未敢絕望。我們眼見運動遍地開花，各行各業一呼百應......

基督徒是時代的鹽和光，我們要發揮鹽和光的效能，驅散黑暗、照在人前，讓世界知道正義終會戰勝邪惡。為此，我們發起是次的基督徒集會，盼望弟兄姊妹一同以基督徒的身份宣告，我們除了以詩歌敬拜和禱告祈求來守望香港外，亦選擇為公義發聲，在患難中堅持與香港人同行。

「唯願公平如大水滾滾，使公義如江河滔滔！」

O

完全唔知 如果教徒有睇連登 喺度多謝你哋先
一直都不割蓆！

都係見《公教報》同「沸點」facebook page宣傳，然後就係靠啲教友自己傳嚟傳去
（利申：有去）

其實都係各有各做 目標一致

講得啱我哋唔好再圍爐取暖 唔好自以為上連登就知天下事！
我哋居然連同路人有集會都唔知 我自覺好羞愧… 對唔住咁多位天主教巴打…我冇黎到

證明你地睇同溫層幾勁 仲唔快d出去派傳單/街站/放映會

其實我地不嬲都唔係主流
所以先叫大家唔可以淨係睇連登就作行動

多謝你地

講真如果教徒要哂馬應該多過連登仔
同埋主辦人可能都擔心俾我地騎劫
要知道我地同6月果陣既行動已經大不相同
信主既終極和理非唔係100%buy

竟然收唔到風
不過唔係壞事, 印證到民怨有幾重, 純民眾自發無大台
繼續mon post la

Connected

連登咁愛國
人地係baby kingdom 宣傳

點解要係連登宣傳，當正連登係大台？

推！！

我竟然唔撚知既
OMG

佢哋覺得連登仔係魔鬼你呀

其實唔係個個上連登都用黑底...

呢到平時都耶撚咁屌邊會上嚟宣傳啫
但係都多謝佢哋由6月開始撐咗咁耐

竟然完全唔知，唔好打飛機，對準政權

多謝教徒

主撚狗，主撚狗，我知他撚狗~~~

8月9日和你飛 沙田黃大仙燒衣紙

8月10日和你飛 中環守護孩子 大埔遊行

8月11日 和你飛 大埔港島東遊行

大家記得推post不忘文宣啊

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

他哋都係香港人

我建議大家講少d粗口，
對黑警除外。
要接收更多群體。

教主可唔可以帶領香港人崇拜
好想幾十萬人一齊敬拜耶蘇

今次民主運動唔成功
唔單只大陸班基督同天主教徒會死，香港個班都會一樣

大陸講到明會對記者，教師，律師，教會，不同政見人仕進行大追捕
再唔出聲就會變６４同文革翻版

仲未上熱門

大把教友仲撐政府狂鬧教會同示威者呀⋯⋯

利申: 天主教徒

Facebook d 天主教page有宣傳㗎

係bk同香討宣傳 個到係大台 連登？企開少少

我愛耶穌，以武制暴

respect

銀髮族再次Connect

點解會未聽過

人地只係想比教友參加，唔想有外人

真正各有各做，其實中老年和理非唔會因為勇武就唔發聲。
和理非有自己嘅平台組織。 所以咩勇武令活動失焦，令人分割係完全唔成立。 用下腦諗下，呢次送中係影響全香港嘅人。
點會因為你用唔同方法爭取就自己唔爭取。

咁你話，呢 D 平台就係大台，俾人拉倒就會成果運動玩完，點解又唔諗下中老年和理非本身就唔怕拉倒，佢哋只係跟住政權定落嘅遊戲規則所以唔怕打壓，因為中老年和理非有呢 D 燈塔帶路先可以聚，唔似後生仔全部網上自發組織。

後生和理非都會靠網絡接收消息，所以真正各有各做永不切割，家下政府已經無棋要靠外援武警公安，黎明前永遠係最黑暗。

推
btw 我收唔到風

認同。
其實有好多宗教團體朋友唔敢出聲。似終溫和派多。但又公義心始終大。
文宣可向不同宗教宣傳訊息。公義嘅重要性！

最慘警民關係科係同宗教團體「做朋友」。得閒就攞料.
警方其實最怕宗教人士出現搞團結。當然呢個係中共至怕。
大家試試諗諗六大宗教，點去開導佢地為香港「祈福」先。雖然被統戰咗，不過都有團體會參與和平祈福活動。

RESPECT